傻久我今日病jor

好頭痛

@久嫂

有冇事 我吾會離開你

你訓陣
我煮野比你

我愛你久B

聽日都病 唔舒服都係留係屋企

窩喉嚨ho痛

飲d水啦

要飲你啲口水佢先會好返

即lur

阿久已經傻左

所以病左

奶死佢

直播Ok?

等佢番
一齊去㩒中仔

奶奶奶奶奶奶奶奶奶奶奶奶

唔係你去奶佢咩

邊奶邊㩒